[non jupas] 英國大學報返香港讀係咪好微機會收

有冇人收到cu ust hku polyu city 既 sci / biomed 既interview or offer???????

成績好咪得

我等左勁耐都無interview , 但又無reject 到喎⋯⋯ 都唔知點好

有個朋友報返香港去到差不多開學前一兩日先話收佢

當時我朋友己經差不多打算accept 英國大學offer
所以我覺得搏，可以，但都諗條後備方案比自己

好 thanks ching

Push